[尷尬回帶] 有冇人可以睇得曬呢幾條片？

第一條

慎入

和聲 何東 香香噴噴

胡諾言首忍舞好聽喎

呢個真係冇勇氣再睇

重點係個mv班人

我覺得第一段羅力威可以媲美